會有AI人類出現先定係半人類定係人造人先

AI機械人類
姐係人工智能計算機機械人類 識學習 全數據化 有自我意識
全身都係機械 思考係用核心晶片
同時可以連到網上 所以係不死
同奧創差唔多

半人類
除左大腦以外全身都係機械人化
或者可以保留條J同蛋蛋
唔再需要飲食
可以更換身體除左腦既任何地方
無限耐力 體力 力大無窮
思考都仲係人類方式
所以都需要訓教去令大腦休息
但唔會一開始就可以全身機械人化
會由手手腳腳開始

人造人
用細胞由無變有創造出黎既人類

人造人而家技術已經做到

半人類
而家大把高精度機械義肢同人造器官

人造人
其實技術已經有，只係道德倫理問題唔可以實際測試

要將義肢裝上身體唔難
點樣精準咁用先係最難
如果可以真係會出現Iron man

樓主文科仔

AI根本唔係解電腦有意識咁解

人造人先

揾條女扑野 搞大個肚咪人造人

好想出現你講既半人類可能我玩lol上腦啦，入面個維克特好有型，由血肉之軀改到變機械化，係為咗清除人類既缺點

用

微型Al半自動人類

競技類仿生機體

代替

頂端已經唔使樓黎推經濟齒輪
只剩

觀賞用
原生人類 土著 地球人

逃離既地底人 月球人唯窮撚後代

到時候基本上唔會驚死
係驚電腦病毒
同埋到時打仗就變神仙打架
我相信到時應該都有高達架喇

根本人類唔岩進化論
如果係進化既話
人類唔應該係呼吸氧氣
因為會氧化
應該係呼吸二氧化碳
好似d樹可以幾百歲幾千歲
不過變成全機械人已經代表不死
大腦只係一堆信息 可以用數據去儲存
信息如果可以存取
咁等同不死身

其實植物都係要吸氧氣
佢地吸二氧化碳只係用嚟做光合作用
同一時間都吸緊氧氣
喺夜晚冇光嘅時候就會發現空氣入面氧含量會低咗

地球應該未發現有生物完全唔需要氧氣掛

人造人做到喇！
btw覺得ai出現咗先會有半人類

乜撚野叫AI人類

人工智能機械人類

其實人腦真係好神奇
咁細個就可以控制到人類嘅思考同所有身體機能
究竟係點樣運作嘅呢

注射 微型Al機械人 係血管 肌肉 大腦遊蘯

執行保護/加強器官機能既任務

微型Al 磁浮航拍 好似一堆蜜蜂托住你飛咁 你著套磁懸衫就得 big five hero 個隻係喺地下一粒粒碌
而＋呢隻就我愛羅d沙咁

問題係你都控制唔到佢地

全al 同半自動al 嘛

Online game 個發展咪手動 半自動 全自動